{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 테마여행펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 また、ペンションにペット同伴の場合、入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の損害や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 魚や肉を焼くのに直火方式を使ったり、個人の炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 予約した客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 建物の地下にはセミナー/カラオケ施設があり、利用可能な人数は最大30~40人です。 フットサル場とバーベキュー場もあり、駐車も可能です。 ペンションの前には操縦川渓谷があり、ペンション周辺には清浄岩盤水が使用できる道があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はありますか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合、入室を拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "直火方式での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼くのに直火方式を使ったり、個人の炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設内での損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の損害や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の誤表示や間違った料金表についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "予約した客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "セミナー/カラオケ施設やフットサル場、バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "建物の地下にはセミナー/カラオケ施設があり、利用可能な人数は最大30~40人です。また、フットサル場とバーベキュー場もあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には操縦川渓谷があり、ペンション周辺には清浄岩盤水が使用できる道があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 632
    }
}